install 同uninstall會重新開機，點搞？

就算 play store app都係咁

刷過official rom, 冇root

an機用耐就咁，正常現象

低質ifan

借畀老母玩下 之後屈佢整壞
再打到佢仆街‼️

reset 囉唯有

正衰仔

地球防衛少年

得閒試下2wipe

仲有冇保養

hi冇左好耐

有冇試過將啲app由內部儲存空間搬去sd卡

冇，得閒試

好似無用

換機啦

如果冇其實唔關事
我部機成日更新app會自動重新開機，google話係因為試過搬過個app，有少少bug

真係架喎

咩機

原本係搬過先有野

note 3 neo 三年了